【MV】黑警故事 (原曲: 英雄故事)【JVB】

黑警故事
原曲: 英雄故事
MV: 占寶, Cam-man
改詞: 我愛團長

零善意 偽漢子
社會中羞恥
人勁廢 毅進仔
早日被祭祀

失敗當威猛
全隊化兇殘戰士
衝突永不斷
民怨你無法制止

仆住去
亂棍扑濕簡直喪心癡
催淚氣
無限噴豈只得
我知

巴打又有新歌

今次真係剪得勁好睇到好嬲又好笑點解可以咁快手連琴晚葵青都有

尋晚好嬲訓唔著
所以漏夜剪片

整得好好睇到我都好嬲

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢